大家有冇掛住我

娘娘啊

好似之前係高登同過你傾計

羨慕

o靚仔點稱呼？

冇

無咗_

Puuiki

勁

勿起底

好仆街
一陣xx會嬲嬲

冇呀 屌你老母

Hi